NOTEBOOK清塵

我用緊asus a450j用咗2,3年,有冇人知依部有冇得自己拆出黎清塵 有的話應該點做

通常啲人壞機都係因為手痕無啦啦開咗部機清塵

但係我部機依家淨上網都咁樣

用壓縮空氣吹一吹

一枝淨係用一次?我未用過

同埋係咪唔建議拆出黎清塵?

淘寶有 可以用幾次

一般電腦鋪呢?想聽日即刻買

fans 0rpm

佢有轉緊,唔知點解DETECT唔到,一打機就好嘈,2年幾前買部NOTEBOOK冇幾耐個風扇壞咗,出風位o個度個KEYBOARD係辣手,依家打機都唔會咁

上 youtube search